老老實實 新年企係門口幫人開門都係我地看更既份內事

新年人多少少 加上都係客
幫人開門好應該
唔好覺得我地咁貪錢得唔得

CHING標題一句我就睇得出你唔係保安

公屋唔洗開門的

應該係做保安係唔洗開門的

我屌你老母，平時閪口閪面，新年就狗頭咁笑

咁你係咪想人地新年都芍你西口西面呀

呢位手足尊重少少好無

一睇就知佢係保安囝啦
點同我地d物管比

( Show Blocked User - 十卜Ching )

唔夠人講就卜

我以為你講緊"企係門口添" 明明就係坐係度 見人就狗衝去開門

佢唔係第一次block我啦
只係偷偷地解返我講咩再block多次

呢d咪典型中國人囉
閉關鎖國係到扮魚蝦蟹

其實係咪有d on9?
我樓下看更日日打開度門
每個人都自出自入
新年就可以咁？
俾管理費來把撚？